Пакет с компонентами находится во внутренем репозитории банка.

Для его использования должен быть доступ ко внутренним ресурсам банка.

Перед установкой необходимо настроить .npmrc в Вашей домашней директории:
### Настройка npm 
* Перейдите в [artifactory](https://artifactory.raiffeisen.ru/artifactory/webapp/#/home) 
* Авторизуйтесь под своим пользователем
* В блоке `Set Me Up` введите `elbrus-d-npm` и нажмите в соответствующий пункт меню
* В окне введите свой логин и паром и выполните инструкцию `General` (`@<SCOPE>` заменить на `@rbo`)

### Подключение пакета в проект

`npm i styled-components @rbo/rbo-components --save`

или

`yarn add styled-components @rbo/rbo-components`

Если ваш продукт встраивается в платформу RBO, в переменные окружения
вашего проекта обязательно добавьте переменную `SC_ATTR` (`SC_ATTR`=data-styled-product),
чтобы не было конфликтов с другими продуктами, встраиваемыми в платформу RBO